有無人覺得燒街衣真係好ON9？

唔只阻街
又容易引起火災
D灰飛來飛去污染空氣
仲要燒完D嘢放係條街到當垃圾屌你老母

攞錢買嘢來燒不如直接燒錢呀笨
做善事？
又唔見你買飯去餵露宿者

環保團體呢？

支那人先做

傳統習俗都反 連燈仔又得1分

傳統又唔見你去扎腳

反傳統又唔你唔收利是

過去淋熄佢

啲街衣吹到成身都係

佢可能真係唔收呢

連登大革命

駁唔到

燒衣都屌 你今晚小心d

笑左

而家利是有得回收，燒衣係咪你地回收吖

駁唔到就講咩回收 收撚皮啦傻系

反傳統撚新年咪撚放假啦

而家邊個駁唔到呢
燒紙都話，而家燒屋燒車，越燒越多，呢啲係傳統？

樓主有鬼分到咁細節
理撚得佢燒咩
燒野呢個行為唔係傳統唔通係新潮流咩

所以新年放假收利是會阻到人

中國人係好多垃圾傳統

人恐怖D

再講啦，點香夠傳統啦，人地起埋識改進吓，
又無煙香，電子香，就算攞環保黎揾錢，都係向環保方面去
燒衣呢，無喎，跟潮流出，興iphone出iPhone
Ps4,switch呀，完全無諗過初心，為揾錢黎出
環保團體有冇屌過？
月餅罐，利是封就有屌浪費，所以而家都有回收啦

秒

而家你生存大鳩晒呀，唔駛顧及下其它眾生咩！

物質不滅 你燒完啲野只係變左二氧化碳同水 仍然喺地球上 先人都又點會收到

個post做咩
樓主講緊燒衣個傳統影響到人
成班九唔搭八話唔好收利是
收利是會搞到其他人？

同煙鏟一樣咁仆街 屌佢老母班友早d生癌死

唔係反傳統, 而係有啲傳統會做成不良影響, 所以唔應該再存在,

因為有啲傳統唔啱要改, 所以就總結左做反傳統, 諗野都唔用腦

個主要原因係有人相信有鬼，正如基督教一樣。

眾生？
你今日有無食過肉呀？
你有無關心過身邊嘅人呀？
你連500米之內嘅人類都未必顧及到
你以為自己真係有能力顧及眾生

相唔相信唔係問題
問題係唔應該用影響其他人嘅方法去滿足自己嘅信仰

傳統風俗有佢既神秘來源同信仰,當然不合理既地方會係若干年後自然淘汰.故此燒衣一般只會係農曆七月同有人意外身故時先會進行,路人亦會體諒暫時容忍.呢種風俗既歷史比現代國家出現得更早,亦不宜立法規管,以此民間風俗制衡現代政府,維持民間生活自由.呢種係歐洲既社會制度.

至於以國家取替風俗,以法律規管傳統節日係亞洲獨裁國家既做法,如台灣同新加坡.呢種國家政府機器大於傳統,民間無從維持自治自由,處處受政府規管,久之失去傳統制衡,亦助長極權政府出現,催生消極國民.

嘗試用理性揭開神秘傳統信仰,結果只會通向支那既共產黨式管治.

係咪傻撚咗？
台灣有得選總統㗎？
你香港有得選條毛！

明明大家都關鬼事
日本嘅盂蘭盆節又唔會阻到人又有傳統價值更加有旅遊特色

仲之你想唔畀我阻Q住你就係共產黨

根本要電子化

無錯
明明香都有電子香
點解燒紙唔可以電子化

關心？你咪亂攪鳩人就得啦仲叫人關心人顧及人。
人地鬼你理，咪亂得罪人起仇恨仲好

兒登仔點會理
佢哋有權嘅話應該會獨裁過中共

英國佬獨裁過中共
唔畀人燒炮仗

你又點知亂咁燒街衣會唔會得罪D鬼
D鬼話你知

有鬼阿

拎錢做偽善你都戇鳩

CO PM2.5 PM10 致癌物 繼續GOGOGO

都係果句，唔通地獄只有中國人有錢洗，外國人全部食屎？2018年仲有人咁反智

唔同地獄架嘛